\section{Configurar el \textit{output}}

Per configurar el \textit{output},
només hem tingut que tenir en
compte tres coses.

La primera,
a on volem enviar la informació.
És important que tots els \textit{hosts}
afegits siguin del mateix
\textit{cluster}.

Després em de definir
l'índex on volem emmagatzemar
la informació.
Per defecte en genera un,
però és molt més descriptiu
definir el seu propi índex.

Finalment,
per estar segurs que tot
funciona com hauria,
declarem d'on extreu
la informació per a generar
el \texttt{ID}.
\\

Llavors tot el que hem dit fins
ara es pot resumir amb el
següent exemple
\ref{code:outputElasticLogstash}.
\\

\lstinputlisting[
firstline=25,lastline=31,
caption={\textit{output}
a Elasticsearch
},
label=code:outputElasticLogstash,
float,
language=logstash]
{125-manual/resources/1-config/join.conf}

On en el nostre exemple
hi ha tres \textit{hosts} diferents
del mateix \textit{cluster},
hem nombrat l'índex
\texttt{moodle\_logstare\_with\_join}
i finalment hem definit
el \texttt{ID} amb el propi
\texttt{id} extret de la taula.
